點解黨鐵啲凳咁跣

香港人翻工放工都要坐咁跣嘅凳
唔怪得香港人咁大仇恨同壓力啦

點解你仲撘港鐵

據聞係培養奴性嘅其中一種方式

香港人要逆境自強呀

唔畀人跳?

唔撚比人訓
新果啲都還好
東鐵舊款跌到訓唔撚到

西鐵都係
真係玩鳩我地

好懷念細個收地鐵全平不銹鋼櫈
對不起我是高登老人院院友